Lihkg網頁版超正

轉post方便到癲，高登真係可以收皮

我搵唔到邊度登入
之前睇連巴個post話未有
我仲以為而家有

如果有得登入，又有起底同pm就真係perfect

係
不過我應該都係用app多啲

我都係
幾個mon一齊用，手機就上連登